女朋友一唔開心就block我

每次有情緒就del icon status
ig又hide哂啲嘢
問佢咩事但變咗單tick
想氹都冇辦法
第二日又會unblock返
我係味應該由得佢咁

咁你咪扑返佢囉柒頭

隨時係扮有情緒
其實同第二條仔一齊

可能純粹唔想理你一陣
Or 想你氹
Block左咪用第二啲方法氹
女人真係好難捉摸

Block咗可以點搵到佢不如你講下，我都面對緊同一個問題

用第二個IG AC Send messages?

好似我

屌你老母臭化閪就係比你呢啲臭閪搞到我有情緒病

係！口講 冇嬲 冇野
其實嬲到仆街
等你氹

屌過未? 屌過就算

我再問返佢做咩唔開心 佢又話冇嘢
應該唔關我做錯咩事？

我曾經用過第二個TG AC搵過佢，佢block埋，究竟幾多個AC先夠用電話都block左打唔到

口是心非呢啲細路女好煩，但係又鍾意佢，唉辛苦

應該係好嬲好嬲，抒發情緒嘅方法

fair play 佢 block 你 你咪扑第條女

分手啦 戇鳩仔

你同佢講
再有下次就連登見

你睇下佢敢唔敢囉

咁通常點樣好返架？

我個件會直接同我講 有咩可以講

直接同你講咩事？
咁你另一半都幾好喎

唔係 係我同佢講 冇野
佢會話 有咩可以講
逼我好講下啦

咁咪者係要你繼續嬲

我就會爆佢
跟住佢就會解釋& sorry

Happy緊

同條垃圾分手
出面大把有教養嘅女仔

合理呀
不過咁你都好快無野啦
睇黎你地關係幾好

咁咪仲好 唔撚駛氹
反正都比人block左 冇打嘢氹到都無人知

抵港男比人睇唔起

呢d 女害己害人，影響事業家庭生活

即飛

咁撚樣都忍到唔分手

互block，睇下邊個死先

我ex都係咁

聽過ex呢句，攬實過摸過頭
但就係繼續無視我同陷入自己情緒入面，得我單方面攬

唔係

攬到就唔洗wts啦

女朋友郁D就要哄既勸你騎牛搵馬算
頂得一時頂唔到一世

How old

你條女係死港女 完。

如果調轉係男朋友咁樣呢

我會唔理佢
然後佢就自己unblock揾返我🤡

幾年前同樓主情況一樣

結果帽己戴，即除

咁即係攬定唔攬呀
攬又反抗又話唔好掂我
但又話一嘢攬實摸下頭就無事

我sp係咁對條仔...

搵定第二個or叫雞

其實一定會留唔同方法俾你搵到佢
例如普通電話message / fb dm
女人就係咁撚犯賤

同意 女人都係犯賤嘅Bitch嚟

好sweet

佢會得寸進尺，最後搞到唔開心既只會係自己
喺呢一刻係佢有情緒病
但久而久之有情緒病嗰個就會係你
睇路喇師兄。。。
利申：試過同呢啲人拍拖，搞到自己好唔開心，最後頂唔順分左手

飛撚咗佢啦

分手啦
唔好係度拖拖拉拉啦
你幫唔到佢ga la

分手啦屌 呢啲咁嘅女人真係好難頂

通常主因係佢屋企有問題
佢應該有家暴問題
你要搵其他人幫佢

推俾我條女睇

樓上全部人都屌個女朋友飛得 有無諗過其實做左啲咩激嬲人先
無因就無果 唔激嬲佢佢點會block你

身同感受

真實情況

男朋友有時激嬲我，我嬲到喊嗰隻
我就會block佢電話同whatsapp
其實都係想佢知道我唔開心同嬲，想佢揾番我、氹下我
電話wtsapp block左姐，仲有fbk,ig msg架嘛
但我男朋友冇揾過我又冇氹我
佢會care我wtsapp冇左頭像，因為會搞到佢都唔開心

要問原因，但亦都唔好忽略：呢個世界有啲人就係咁on9、咁神經質、咁唔講道理，係無啦啦發神經就block9你

激嬲左點解唔係講出黎三口六面拆掂佢
而係block人
拒絕溝通對件事可以有咩幫助？

岩，咁樣行唔遠
屌過就算喇

認真，樓主講唔掂就算喇
一陣你講一句無傷大雅都嬲鳩咗你，咪盞辛苦

有啲人，冇激嬲佢都可以block9你。
你問佢咩事嬲，佢實講到原因，但個原因好撚無稽

試過，認真頹

我點知點解佢地啲女朋友要block佢地
我重點係 應該問返佢地自己做過啲咩黎 搞到人地要block佢
任何事都要睇前因後果。

利申從未block過男朋友

認真

認真同佢傾，如果佢不能妥協嘅就分手
已經唔講佢係咪處，連相處都有嚴重問題，就算下面鑲金都係辛苦你自己

我諗遲下你會愈黎愈少嘢同佢講
試下攤牌講，冇改善就冷靜期
咁佢知驚就冇咁囂張

前提係你而家對佢好好先得

只係得寸進尺緊，以前會留方法，開始慢慢唔留，宜家我唔會搵㗎啦一日unblock返

認真咩

人地唔係佢肚入面條蟲
嬲果個唔講要人估仲弱智

不嬲都對佢好好
依排係多咗同佢嘈交
攤牌完會好返少少，但遲啲咪又係打回原形

認同呀，你唔講我撚知你嬲乜
唔理你 又話我唔氹你
理你 但我唔知我錯咩

佢一係自私，一係自我
自私同自我既分別在於佢知唔知你想點/感受

知：自私，擺明係有哂intention，可以直接分手
唔知（甚至佢連自己都唔知想點）：自我，多數係屋企縱慣（獨生女or父母偏心佢），可以嘗試坐低認真同佢溝通下

之前嗰個又係咁

分咗手，輕鬆得多

呢個都有可能，問題家庭長大既女又係制唔過

其實係同緊第二個一齊
見完咪unblock返你

同第二出去扑野 係咁架啦

通常都係扑剩一個俾你搵到佢既渠道
如果真係扑哂 而每次都係咁既
我係你就諗下到底佢當你係乜
呢三句說話你參透下

我剩係覺得好白痴
感情用事

我係絲 我唔知係我愛我男朋友 定我對佢冇信心
從來唔開心/有argue 我都唔會del icon status
因為佢都幾直男有時都想做依啲嘢等佢知到我唔開心/嬲 不過我驚佢會覺得我咁隨便就咁樣做好似唔夠愛佢咁 所以我唔會.. 我諗我都係對佢冇信心 驚佢會想唔要我掛

佢會主動搵返你？😂 佢咪好尷尬

屌
你有不滿唔該你直接同我反映
咪撚自己縮埋一邊嬲 跟住又扑哂啲野唔俾人搵到你
明未？
不過算啦你講得「應該要問返自己做過啲咩黎搞到咁」都估你同上面講個啲女朋友只係「扑與無扑」之差

做乜鳩我識你？

個個「你」唔係真係講緊你...................

女: 你扑我我block番你super打和囉

你睇嚟都有答案

但通常呢D女仔
先得人鐘意
你會覺得好吸引
你會好想保護佢
照顧佢
因為佢地真係好可憐

其實呢D女仔問題不大
呢個世界都無完美既家庭
只有接納既家人
或者伴侶
細心聆聽、信任同陪伴就足夠啦

冇 唔知點好，佢啲脾氣又差，但佢話會改
同埋拍咗都年幾，有好多回憶

頂到咪頂住先/一世可能有日會佢會變
但辛苦自己一定要出聲同行動

放心,好快帽事

樓主真係信

人地扑緊野呀